點解橡膠彈, 布袋彈, 警棍都係非致命武器,

中學生拎支棍就會令full gear警員受生命威脅?

有冇記者會問警隊?

幫推

推